琴日搭地鐵比班大陸婆影

琴日同班fd搭地鐵 我地就頭站上車 咁緊係坐啦
過咗2個站 開始多咗人 有班大陸婆入咗黎 我見佢啤咗我地1眼 跟住佢地自己友係到細細聲講唔知d咩 咁我都無理佢 1分鐘都無 我見住佢拎部手機出黎影我地 我就同fd講 跟住我地咪起身企 佢地即刻狗衝去坐
依家諗返起 早知唔撚讓比佢地啦 講真 你想坐咪講聲 點解要影我地 依家社會風氣就係 唔理3721 咩都拎手機出黎影 出黎批鬥
講聲想坐真係咁難咩？ 我又唔知佢想坐 附近完全無老人家 咁我緊係照坐架啦

樓主你坐就係罪
大陸婆食屎

咁你又起身？

嗡乜

佢影我地喎 我唔想做新一代微搏紅人

樓主on9仔

問題係附近無老人家 佢又無話想坐 咁我點解唔坐得???

驚閪咩

肥絲你死撚開啦

坐普通座都比人影

你做乜企起身姐
到你企左起身你又唔影返佢？

果陣無諗咁多 依家諗返起先覺得自己唔應該企起身

果陣on9咗

負皮唔係比大陸婆食屎
係比樓主食屎

即時讓座然後上網唱衰佢地

你驚閪咩 你係香港呀 微博紅左又點撚樣呀
佢頂多咪send去佢鄉下兜友睇
有無真係影你都唔知 呢招其實只係想嚇鳩你 等你走

樓豬想話自己靚仔

依家諗返起都覺得係 果陣衰on9 下次一定啦撚讓

連大陸婆一睇你個樣都知你係一條懦夫

柒左仲要自爆，勁

樓主正垃圾

負皮係因為你讓座
垃圾
俾人因為呢啲野擺上網你覺得好驚？啲毛生齊未

負皮係比你on9

唔屌柒佢問佢影乜仲要比個位佢坐

家陣你上黎開post做乜撚？

負皮係比樓主嘅

咁你又起身

負皮俾樓主

廢物

垃圾

網上xx,現實xx

On9，俾佢拎住部野影我我喝柒佢添呀，仲讓位，你死左佢啦

樓主10幾歲o靚仔?
對住大陸婆都怕 渣左d喎....

樓主正辣殺

你邊撚個呀大佬
年中幾多人俾人影完放上網
唔洗一星期d人就唔記得啦

樓主正廢柴

咁都驚

香港人影你驚都話 大陸有鬼人識你咩

樓豬垃圾

0分重作

屌我都試過 不過唔係讓座問題
架車無嘜人
喺玻璃倒影見到個大陸婆影我
女人影女人 諗唔到咩原因

點解人地影？因為你讓囉

樓主垃圾

屌你老母死廢柴 早啲死撚咗佢啦
蝗你都驚仲要企起身 位都比人搶撚埋
你唔好撚溝女呀橫掂你碌鳩要黎都無用

你企起身果刻已經係證明你係傻閪
傻閪唔抵幫，早死早着啦

屌你老尾你係咪香港人黎嫁，咁小事都驚

垃圾樓主已潛

樓主戇鳩仔